咩話? 100萬想羸1億5000幾萬?

億萬富翁聽落好似好難
其實唔係

當你宜家買一間5M樓
供30年 拎1M出黎做首期 8按
樓價每年升5%
30年後層樓就值0.15B

同意請分享

番去小學讀過啲數學喇